陳同佳可能聽日被送去台灣？！

選管會博覽館搞區議會簡介會
唔好諗咁多

洗唔洗去送機

諗多左

港鐵指因應政府及機管局要求，機場快綫明天下午1時起，中間不停九龍站及青衣站。九龍站的市區預辦登機服務明天全日暫停。